@inproceedings{Perrotin-Nasr-Auguste:TALN:2018,
    author = "Perrotin,Robin and Nasr,Alexis and Auguste,Jeremy",
    title = "Annotation en Actes de Dialogue pour les Conversations d'Assistance en Ligne",
    booktitle = "Actes de la Conf\'{e}rence TALN - Volume 1 - Articles longs, articles courts de TALN",
    month = "5",
    year = "2018",
    address = "Rennes, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "577-584",
    note = "Dialog Acts Annotations for Online Chats",
    abstract = "Les conversations techniques en ligne sont un type de productions linguistiques qui par de nombreux aspects se d\'{e}marquent des objets plus usuellement \'{e}tudi\'{e}s en traitement automatique des langues : il s'agit de dialogues \'{e}crits entre deux locuteurs qui servent de support \`{a} la r\'{e}solution coop\'{e}rative des probl\`{e}mes des usagers. Nous proposons de d\'{e}crire ici ces conversations par un \'{e}tiquetage en actes de dialogue sp\'{e}cifiquement con\c{c}u pour les conversations en ligne. Diff\'{e}rents syst\`{e}mes de pr\'{e}dictions ont \'{e}t\'{e} \'{e}valu\'{e}s ainsi qu'une m\'{e}thode permettant de s'abstraire des sp\'{e}cificit\'{e}s lexicales du corpus d'apprentissage.",
    keywords = "TAL, Traitement Automatique des Langues, Actes de Dialogues, Conversations en Ligne, Big Data, CRF, R\'{e}seaux Neuronaux.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2018/37.pdf"
}
